仆街黃埔花園將污水排落雨水渠

仆你個街黃埔花園喺夜晚偷偷地將污水排落雨水渠，仲要襯星期六日政府部門休息偷雞變本加厲，而家個海旁臭到仆街，d環保團體幾時做野呀?

其實係整緊乜鳩？

報食環咪得
放上黎做乜

之前已經報過一次警，經渠務署同環保署聯合行動，德康街所有雨水渠蓋都加上索帶及部分加裝金屬橫條來防止污水排落雨水渠事件發生，但不法份子又私自打開渠蓋將污水又傾倒落雨水渠進一步破壞環境，根本無王管

有做野係好 不過唔夠

報多幾次 日日打去追 佢唔理你你凶佢話去ombudsman 開file